法唔法國琴晚馬達個球倒掛真係世紀柒球

琴晚訓左無睇喇 今朝諗住睇返精華睇下我利贏幾多 點知原來獌用埋啲4424乞撚左3分 搞到我興過火屎 但見到馬達個球即刻笑4我 明明個球換我落場求其用頭或者窩利埋去都入9成 起碼實中龍 點知條垃圾懶型用倒掛仲要龍都唔中 見到咁柒即刻條氣都笑到順返晒

唔覺

G持

咁撚柒都唔覺 佢唔係以為自己呂布下嘛
執行到成個巴神咁

d獌駁五刀

超級大傻仔

我諗我真人落場倒掛都中硬龍

打和啦 super

樓主就真係世紀柒頭

係 拜利個傻仔仲入球靚波添
但係你隊垃圾猁咪又係1分都冇

佢無諗到痢嘅後防柒到空成咁

咁快順返晒真係好